德國外長：中国是未來超級大國

在中歐9月峰會因新冠病毒肺炎疫情被迫取消後，德國外長馬斯（Heiko Maas）6月7日接受採訪，談論與中國、美國關係看法，希望中歐峰會仍然能夠在2020年底前舉行。

綜合媒體6月8日報道，馬斯在接受周日版《圖片報》（Bild am Sonntag）採訪時，希望原定9月舉行的歐中峰會仍然能夠在2020年底前舉行。「只有面對面會談，這一峰會的工作才有效，但由於大流行這不可能實現。我希望，會晤可以在今年底前舉行。」

馬斯對《圖片報》表示，中國是一個將來的超級大國，也是德國最大的貿易伙伴，「但是與北京的對話不應該侷限於經貿話題，對於中國，我們需要一個歐洲共同對華戰略，代表我們的價值觀。」

與之相比，馬斯在回答有關以什麼詞來描述德美兩國當前關係的問題時，承認在特朗普（Donald Trump）任內，雙邊關係變得緊繃，「我們是跨大西洋聯盟的緊密合作夥伴，但是這很複雜。」

馬斯還將特朗普比喻為試圖通過兩極分化來動員人們支持自己的民粹主義者，「在美國的抗議活動期間，許多新聞記者遭到攻擊。特朗普稱新聞記者是人民公敵和低級生命，這些舉動是我們從全世界的民粹主義者那兒所熟知的，這非常危險。」

https://www.hk01.com/即時國際/483184

奶啊奶啊奶

某程度上係真嘅, 不過人哋美國可能已經去咗殖民其他星球!

人地屋企既蟑螂係益蟲
自己屋企既蟑螂係害蟲
全面支持中國同德國多啲交往 體驗多d 中共文化

其實都真係會PK
侵贏失歐洲
侵輸放生中國但有機拉攏番歐洲
但到時五眼都放生大陸就玩完
好兩難

德國企邊面
邊面就會輸
History is a loop.

超級邪惡大蛆國

如果放生中國,就做小粉紅

當初嘅Aggressor 今日嘅Chamberlain

睇嚟德國作為邪惡軸心嘅基因根深蒂固

奶到𠽌𠽌聲

會係嘅，3020年後啦

軸心國

重建邪惡軸心國

德國：輸一、二戰
Also德國：stand with China

呢條撚樣奶共奶到雪雪聲，查下佢家宅最近係咪中左美人計

德國人果然係天生有邪惡基因

好在無企埋黎

點解德國佬經歷左兩次世界大戰戰敗都係要歸錯邊
德國人理認好聰明架喎

中國咁既19文化贏到先算

德國外長算唔算高官？

在美國的抗議活動期間，許多新聞記者遭到攻擊。特朗普稱新聞記者是人民公敵和低級生命，這些舉動是我們從全世界的民粹主義者那兒所熟知的，這非常危險。」

中共一定冇咁做過啦

歸晒邊了
認輸吧

中國新聞自由
德國: 睇唔到 睇唔到

好撚高
高到可以影響埋歐盟取態

勁共勁共勁共勁共

德意志特別行政區近呢100年黎都企錯邊

推

繼續奶

垃圾真係垃圾

總係覺得條鬼佬個樣有d似牙爽

在香港的抗議活動期間，許多新聞記者遭到攻擊。林鄭月娥稱新聞記者是人民公敵和低級生命，這些舉動是我們從全世界的共產主義者那兒所熟知的，這非常危險

德國歸支那邊
香港人就可以安心啦

老實講如果今次都收唔到中國皮既話佢只會越黎越強大遲早拍得上美國

奶盡啲

俄3,40年前都超級大國, 依家變成點?

軸心國成型?

成篇文邊到提及過中国是未來超級大國?

咁想入dark ages

文盲自膠

奶奶奶奶奶

德國係令人失望方面冇令人失望過，佢永遠都會歸錯邊

即係依家係細國呀

繼續養大隻怪獸啦

不愧為邪惡軸心國

推比大陸人睇到，等佢地衝晒去德國

幫中国含撚？

德國都有焦土派
人民幣真香

咁黃台仰洗唔洗再走難？

歐盟有邊個靠得住

shit

G11制裁埋德國啦屌！

德国做起d貨冇人買, 仆緊街.

冇錢又要出售業務. 大6吼緊.

屌你老母，車我揸BMW
筆，我用萬寶龍
波，我都買德國贏
以為係咩優秀民族、德意志精神，
日撚日扮人權、民主、自由大國，
拉埋法國、歐盟成班細佬講到自己幾好幾掂，
結果咪又係錢行先，烏克蘭被俄羅斯入侵，不了，我要俄記廉價天然氣；
新疆、香港問題不了，我要賺RMB，
垃撚圾，失望到極點。

咁好簡單者，令到佢無未來咪得囉

瑞典、荷蘭、芬蘭、捷克、波蘭，真民主唔拜金、部分好反共，其他唔熟。

幾時死

所以來多次血洗其他人種？

連燈仔一味屌屌屌，講到尾歐盟係阿三，係阿一（老美）同阿二（狗共）兩邊做牆頭草先係攞到最大利益嘅做法

其實佢算small potato
一嚟對中國不癢不痛
二嚟德國同中國都有可能配合交吓戲，大家好落台。

踩行油準備輸第三次

俄仔心諗 阿二
邊度二
二仔底？

遊行係Liberal搞既，大肆破壞又係堆tankies，插得Trump最勁既CNN被自己人燒清光又關Trump事？
德國外長你冇病呀嘛

鄭則士 jpg.

就算放生中國都唔會拉攏倒歐洲

標題黨

但是與北京的對話不應該侷限於經貿話題，對於中國，我們需要一個歐洲共同對華戰略，代表我們的價值觀。

德國落左重注 呢家佢真係賭會唔會蠃

好奇怪，今次嘅示威，正正就係英美

猶太人仲勁

Volkswagen 半間公司收益係支國

Wrong side 國

阿三係印度

失望

最撚精嗰啲,就係推啲一直想做大佬亦以為自己可以做大佬嘅傻西上去
嚟同真正大佬抗衡,自己就食花生
當然奶嘅原因亦係攞著數

同林鄭一樣
做每一個決定都係錯

其實你地諗到太美好
一班垃圾只識權鬥 真心想知點發展成超級大國
仲會發展到超越美國真係啖笑

HK01 離間計

跟本德國有鋪奶共引，去到一個點又要出個希特拉出黎打救德國唔好比共產黨吞噬

same，既然係咁一於含球剷

是什麼這麼好味.Jpg

唔知班德國狗知唔知道
支那有六億人平均收入緊一千蚊炸
13億人但個消費市場係得幾千萬人
仲細過是但一個歐洲前列國家

國民聰明冇用
揸旗嗰班戇撚鳩你又可以點樣

Same啊，俾班左膠在世期間體驗下自己幾咁弱智
唔好諗住留俾下一代自己可以安享晚年

同D 藍絲一樣，買兩邊

又行錯路啦傻閪德豬

同香港差唔多

Chimany

德國人始終洗唔走威權DNA

怪唔得英國要脫歐 成班奶共狗

又想輸多次WW

德國省

芝曼尼🛋

德國過去、現在、未來都會係戰敗國

CHINAZI

徳國外長收黑錢丫
好多鬼為錢做漢奸

正解，二戰期間hitler民意超高

攬炒全世界囉
班左膠應該要試下畀支那統治

連燈仔撐邊就邊面輸

日落國都知要防中共啦，德國仲咁短視

德國人直頭有原罪

咁德國點睇?
支持德國政府?

收左大陸錢果班鬼佬開始浮現上水帶風向

德國佬態度同英國Raab之前差唔多
手足放心，美軍走佢地就跪架啦

Nazi Germany was a super big country

點解德國佬次次都會企錯邊

似唔似捧殺?

德國叻

覺醒
呢啲不嬲表象

叫蕭國就啱，唔好叫德國了

特朗普稱新聞記者是人民公敵和低級生命
真係有講過?

之前習近平打電話俾德國肥婆，其實已經估到佢係拉攏緊德國，德國就即刻轉晒口風，習大大又打電話俾法國總統都係想拉攏佢所以德發兩國其後嘅取態都要有待觀察......

德國L有價值觀咩

第三次站隊了！魔歸魔隊